［練字］你講我寫左右反轉嘅字

中文同英文都可以
英文要講埋想撩草定正楷
乜柒都寫（能力範圍內），不走數

阿拉夫

林

烏龜跳繩

魑魅魍魎

木囍廿日凹凸回合

電腦大爆炸

龘

禤靐龘

愈寫愈高

問你呀媽係邊

寫呢個

神！

根本可以寫完用mirror image

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

同我寫晒佢，一字不漏

樓上戇鳩仔

寫呢個唔該

我個名

冇練開書法唔好介意

幾好寫

有啲濛

又係龘

佘桂榮

叫我？

正呀

中文
莫非.其實.鬧市.豐富.買賣.賽車.凹凸.其實.雷雨
一日千里、十全十美、東南西北、開門見山

睪丸撚柒

英文正楷:
Aston Martin
Bentley
HUMMER
Jaguar
Maybach
Mercedes-Benz
Rolls-Royce

英文潦草:
Bugatti
Ferrari
Lamborghini
McLaren
Pagani

研究咗一陣

潦草
auld lang syne

你影完之後左右調轉？

能力範圍外

颱風

睇我對你幾好 全部差唔多唔使掉轉

一二三 body shake

你寫番正常一行比我地睇下本身有幾靚嘛

整番個 樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去 調轉版

對唔住禁錯左quote

學識咗寫個戇字

字醜勿見怪

發現一點係最容易唔記得轉

即刻好有九龍皇帝Feel

正楷先

小熊維尼

我就係要你寫

你講我寫左大水口反轉嘅字

係

你講我寫左右反轉嘅字

正楷寫得順啲

أحب بلدي كثيرا, أذهب مع أصدقائي لزيارة الأهرامات مرة في الشهر, أحب أيضا

今日寫到呢度先

聽日繼續

勁！信你

巴打係左手定右手寫字？

愛得那麼認真

給我一首歌的時間

寫完影咗相應該post埋張相左右調返轉(suppose係正常字)個樣

죄송합니다

王

qpbdqdbdpqbdbdbbbbbbqqpdb

黐線蜘蛛啲蜘蛛絲黐住支樹枝
入實驗室撳緊急掣
郵差叔叔送信純熟迅速送出
床腳撞牆角，牆角撞床腳，
你話床角撞牆角定牆角撞床腳
掘柑掘桔掘金桔，掘雞掘骨掘龜骨，掘完雞骨掘金桔，掘完龜骨掘雞骨
加油

譚玉瑛談育嬰

收爹啦傻閪

寫我個名丫 THANKS!

HELLO ASSHOLE

導盲犬

入食物實驗室㩒實十個緊急掣

韓流

和氣！

建議樓主喺每行字下面簽番個正常嘅名

老子個名

英傑

無限個正皮

中出

唔洗寫呢句
樓主練寫左右反轉字做咩
會幫到正常寫字靚啲？

會，
雖然我學字個陣無樓主咁有創意，但都想像到佢咁做可以訓練到基本功

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空
畫埋隻腦魔

屌

日出中

下次可以攞黎用

有度fail咗

寫咗

where?

睇到了sor

唔識韓文

咁樣？

手攰

Cls

屌掣字fail咗

有咩咁矛盾

蠿 自己都唔知咩字

唔夠位

發燒影片 #3
漫威《復仇者聯盟：終局之戰》最新預告 復仇 | 4月24日(三) 力挽狂瀾
觀看次數：985,316次

7049

142

分享

儲存

MarvelTW
發佈日期：2019年4月2日

重點不是我們損失多少，而是還剩多少。
最終對決，復仇，不計一切代價!
《復仇者聯盟：終局之戰》4月24日(三)搶先上映。
類別
電影與動畫

我愛你

呢3個字

有無興趣試下日文

僕のニックネームはあおやまとおり。

係啊 咁先最直接知寫得好唔好

變左屎味

少咗個字

有

Btw 呢張係鳩寫請無視字醜

寫到懵撚咗

但係你淨係post呢張調返轉
其他又唔post

Post張我感覺幾好手感嘅

呢個咁易

Agger
仲有好多看似筆劃繁複嘅中文字其實都唔難
練咁耐以嚟最難應該係日文

又唔夠位

正解

腦魔畫瘦咗

中出日

巴打係咪拗左拗（「被左拗」嚟都算）？
寫得出呢種字通常係

唔夠位again

逐個字拆嚟寫

最後已經變鬼畫符

新嘗試

係呀

我睇得多呢啲字之後，睇番啲正常字都覺得佢反轉咗

寫我個名，唔該

少咗個心

呢幾日寫得多已經覺得反寫先係自然

自膠眼殘

寫得幾好

唔好意思 負評左

點解㩒錯左 無得再㩒過

個お唔夠完美

高? 愈寫愈低呀?
定係你自爆只係正面寫完再倒轉係另一面影相

有練過鏡書既人就知道，樓主真係反轉嚟寫

右寫到左呀

巴打好勁

其實認真，樓主普通咁寫完影左，再手機反轉幅圖扮寫左都得

費事寫完反又寫正除非特別要求

我個名
唔該

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

鱉鬮䆋靅齥㼖䶈𥵃

（啲字亂打出黎

屌你痴線佬諗住你會SKIP

能力範圍內都寫

唔知有人po未

屌你個老母仆街冚家剷！

寫咗，不過漏咗個心聽日再挑過

仿下九龍皇帝既書法調轉寫
一定好正

試吓先

想查吓點讀都查唔到

今次記得個心

力已盡冇學過書法

咪走數呀

上次寫咗

多謝巴打